點樣分辦"朗"囗盅同飲水杯？

求指教